特區政府：本港經濟自由、司法獨立 堅決反對美國傳統基金會的說法

【Now新聞台】特區政府對美國傳統基金會將香港剔出經濟自由度指數評級表示極度失望，指有關決定既無必要，亦無道理。

政府發表聲明，堅決反對基金會指本港經濟政策最終由北京控制的說法，指基金會突然將香港剔出評級是政治上的偏見，亦偏離基金會的慣常做法。

聲明強調，基本法列明本港對經濟及貿易政策享有高度自主，在經濟自由、司法獨立下，香港將會保持開放、安全及多元的國際金融中心，基金會的決定忽略了在基本法下，特區享有獨立的關稅區及作為世貿組織成員的因素。

司法獨立

腐乳

抵啦你係中國呀 咪扮啦

高分=歡迎
低分/剔除=偏見

好撚悶呀屌
學埋中共講乜柒堅決反對
都唔係正常人話

即係堅決反對中國同香港澳門係同一國?

鹿一定係馬啦

人地話你中國又唔岩聽，on9

調返轉個意思睇個觀感就fit哂

又係你自己話冇三權分立
司咩法獨咩立啫屌

仲司法獨立

仲喺樹基本法

輸打贏要好撚柒
之前明明親手接

根本唔係香港人出稿

你應得嘅有咩好失望

戴耀廷 撤回保釋申請
15人 獲批保釋 - 律政司申請高院覆核 - 48小時
7人 保釋被拒 - 放棄8日保釋覆核權利 (趙家賢/鍾錦麟/劉澤鋒/李嘉達/譚凱邦/劉頴匡/范國威)
24人 保釋被拒 - 申請8日保釋覆核 - 排期3月12日西九一庭

幫手retweet

Biden : NO

你講就係呀

經濟自由:市民仲可以用錢買自己想食既野
司法獨立:法官仲係用自己把口黎判刑

司法獨立???
係咪又有人宣揚港獨?

熱線幾多號?

咁你咪自己整個ranking 擺支那第一 香港第二 歐英美加最尾囉

真係話基本法腐乳

依家全世界話你做唔到，你又唔聽，咁，
你話有咪有囉